原來咁就八年 學民思潮黃之鋒拒與梁振英握手

推

push

果時佢仲係o靚仔一個

Push

香港人欠之鋒
佢大可以可以好似我們咁做個平凡的人

仲記得個時中史老師屌佢，話佢好自我心，唔肯妥協

錯既野點妥協 要聽教聽話既養隻狗啦

有商有量咪幾好

習近平都唔肯同689握手

妥協如果有人想打柒我，我妥協話一人讓人步，打我兩拳好啦

所以一個咪做教畜一個咪上國際舞台囉

689果刻係咪驚到瀨晒屎，幾晚都瞓唔到

香港國外交司成長之路

根本鞠躬都唔洗啦
一係就直接三鞠躬

Gphone邊方面既政治思想系受左Yukman啟蒙

有咩撚野好拍 咁鳩中意拍手 屌你老味揸手又拍 揸完手又拍 講之前又拍 講完又拍

無佢推翻國教可能就無反送中
因為已經俾人洗哂腦

所以土共成日話佢係漢奸, 想攞佢命
國教真係終極洗腦科

個時我呀sir都話佢唔會成功到

N年前陳巧文在港大的老師都話佢搏出位

國教、雨傘、再到反送中
一浪接一浪
而家搞國歌法都係搞返國教既野